你hea完我未呀

雖然我地名義上冇一齊
但係你嗌我做呀b又話掛住我果啲
慢慢我都開始鐘意你...
一開頭就係咁傾計傳情
到左而加就隔幾個鐘先覆幾隻字
一日傾左應該有兩句既
但你又話掛住我架喎
但講完掛住兩隻字又完左
你知唔知我日日係到等緊你覆呀
真係好辛苦，隔一陣又打開個app，
開完一個msg都冇就好失望
明明話陪我又話搵我，做咩要比期望我
而加呢...

咁你又唔走

我唔知...我都唔想等呀！
但到左佢一搵，我就想覆
明明等唔到果陣同自己講一定要隔番幾個鐘先覆佢
但我做唔到

溝下又當真？

咁又係...出左街又點...拖埋手又點...kiss埋又點....

同你講過咩先

Um就好似琴日冇覆我成日
咁我問佢有冇事啊
佢會話「b掛住我呀？」
我話「冇喎！唔掛住啲唔關心我既人！」
佢話「有關心架」
之黎就完左直到而加
之前我話冇人同我傾計所以我覆得快
佢就話「冇人搵你我搵你」
講過幾次唔會再呃我一定會搵我
但係佢冇覆我果陣唔係冇用手機
佢有睇ig有睇到我story

似係玩咋喎，睇路喇要
利申：比人hea緊

擺明有新女啦，仲要有多過一個，所以先去到咁hea 鳩你既程度

想決絕啲了斷左佢 但又唔想就咁完左

你唔搵佢一排睇下佢會唔會搵返你囉
我搵人人地應都唔應我咁濟 都準備收手

炮友黎架？
我手頭都有個...
決定狠心扔底佢
正一卜街

Agree 肯定同時溝緊幾條女
忙住溝其他人 唔得閒回你

利伸：我都比人hea緊 諗住求祈聖誕出埋街 就唔再理佢

我叫隻狗都係叫呀B
我都會掛住我隻狗架

佢會搵....耐加hea咁姐
如果佢再搵我 我一定唔可以咁快覆佢

我都唔知佢當我係咩
扔得低真係叻 我都想做到

其實佢有女咪講囉 咪唔搵咪心息囉
係要吊住人 屌

咁好肯定係想釣住你喺到先，攻略緊第二條女

我真係唔介意佢有其他女仔
一開始淨係諗住有人同自己傾下計
但點解要比希望我呀屌你

屌 咪尻理佢啦

屌你
不過繼續！求屌醒

唉 食屎啦佢
十成十係架喇....但犯賤

佢話去完旅行番黎就搵我 比曬成個星期我

講左出黎 咁你咪會走囉 傻豬
擺明溝緊第二個 睇下溝唔得掂
溝唔掂 咪翻兜食返你囉
當你後備咋

其實對方hea你可能希望你自己知難而退
唔想咁直接拒絕你 俾個下台階你 大家做返朋友啫

點解我知？因為我都俾人hea緊囉

[警世] 佢只係鍾意溝女 並唔係鍾意你

勿認真 player only

迫自己only

多謝大家
我決定左而加就同佢講清楚
唔想拖落去
我情願自己一個 唔開心一晚好過日日都咁

屌 唔好 真係唔好

好明顯係兵喇

我諗我要block曬佢先阻止到自己唔心軟

冇諗住會係咁架

屌一樣
到我上心左個陣就到佢唔上心 係我自己認真左嘅
天氣凍大家互相取暖互相利用咋

block柒佢啦 啱㗎喇
雖然我都block唔落

你地畀人落咗咩藥先會咁上心 我試都未試過

係！係互相取暖，就算冇咩名份都根本唔緊要，但到左我上曬心就hea9我

本來空虛寂寞想人陪，突然間有人肯陪你，之後開始習慣

我又覆左佢

好辛苦 每一日當佢msg 等到頸都長 又唔敢chur 佢 問佢做咩唔覆⋯⋯⋯⋯

覺得自己好冇用 無時無刻都好掛著佢 好想知佢做緊乜 但對方就不秋不睬 人間消失咁 唉

我諗住當大家開心下咪算 點知我係咁唔重要唔易被取代
依幾日熱返啊嘛唔洗取暖啦
一開始咪會話掛住我囉 之後就
依家到我好掛住佢 但又唔敢搵佢

以為自己開po
等人搵真係好累
有時都想不如算唔好單機貼去搵人咁低賤

屌 女人就係咁 拖住你做後備

你岩呀！真係等好耐，等到夜晚又再send多個，到第二日中午都冇反應，仲唔知仲搵唔搵好
我就靠睇佢story知佢做緊咩囉

唉 真心 做晒所有野 拖晒錫晒屌埋 都唔知想點 不過反正做男既無蝕底

掛住我地果陣其實係咪想扑野先掛住炸
都無所謂架 好過冇
點解我地咁低賤

我唔敢chur 佢 佢唔覆我都忍手 唔問佢點解做緊咩⋯⋯⋯
男人係咪都咁絕情 我好容易依賴 / 習慣一個人 習慣對方同自己傾計 點知佢突然嘅消失 令自己好辛苦 成個世界崩潰左

情願冇遇過 就唔洗而加咁 習慣左同你講野你就咁

見過面未嫁? 如果淨係口頭咁叫你bb 好明顯hea你
要叫bb有幾難

佢係男仔黎
Not gay post

Sor 我個情況係個女既對我咁樣

咁如果扑野係大家都想 就男女都冇蝕底之分既我覺得
講番重點就係 係囉原來做曬拍拖既野都什麼都不是

我都係好易依賴
由其係冇咩朋友 平時得連登陪自己
突然有人同你傾左成個月計
諗住一直會繼續 就算係普通朋友都冇所謂架....
但點解要hea9我呀屌你

係咪已經搞左 得左手就88

見過架 番工見過兩三次 第一次見就好好傾

其實你地係點樣可以同人傾到咁掛住人
我識咗佢兩日野都傾唔到10句一日

女人仆街起上黎仆街啲既咁我都覺得....
唉其實冇男女人分囉 係得仆唔仆街

其實只要佢有諗起我 掛住我 就得架啦
有嘅但好後先諗起我囉
應該連佢都覺得我做到好cheap
Condom嚟咋我 用完即棄

I know that feel
我之前唔習慣傾電話 佢就晚晚打來陪我傾計
到我習慣咗 佢就唔打
我打返比佢就冷淡問我係咪有野搵佢
但約出街又係好關心自己好sweet咁
有時好想知係咪佢有精神分裂
定單純he is not that into me

佢想 但未 不過水就有比佢抽下

真心唔知做咩咁疏遠hea 再同佢講又話無 唔係 然後話我冷淡。 唉屌 好似比人屈咁

係呀 就算係呃我都好丫
起碼仲照顧我既感受
係咪太容易受又唔得 吊高黎賣又驚佢理都唔理我

咁動機好明顯啦 佢本身就想哄你上床 但得唔到手無耐性就next target
Move on啦絲打

什麼都不是。 只有hea 如果想完想唔理咪照直講 拖住算點。 而且當佢上番心 我驚我個心已經寒左 變唔番而家咁

醒下啦 人地無聊咁岩啲女瞓晒先搵你9up幾句頂住咋
flirt下人有幾難 男人氹女個時花言巧語好撚叻架
而家都咁明顯啦 好心就唔好再係到叫春

令我諗起有一次
我忍唔住打比佢諗住睇下佢做緊咩
我：「喂？」
佢：「咩事呀？」（feel到佢冷淡）
我：「冇呀...睇下你死左未炸...」（已經唔開心都笑笑口講）
佢：「未，咩事？」
我：「喔...咁冇野喇唔阻你喇byebye...」
收線之後佢msg我
我仲滿心歡喜以為佢會講啲咩
點知係「做咩無啦啦打比我？」

好彩你又未蠢得晒畀佢搞
即使你唔介意畀人呃畀人玩 都搵個質素好少少
起碼都做下樣關心下 等你自己呃下自己佢仲有一點點值得你留低
而家佢做到咁算係咩?

你甘心畀個咁樣hea你既人玩咩?

佢又係出到黎又熱情番
有得拖攬錫掛

所有太易得到嘅野都冇人珍惜
就算比佢唔care我我都要扮到唔care咁 唔想比佢知我原來咁上心 好想留返啲尊嚴比自己

屌你！exactly!!!! 岩岩就係同佢講不如算啦唔好勉強，唔想覆唔想搵就算，之後佢話冇hea過我仲話一見到就覆，而加問番我究竟想點

出到黎熱情返係因為
比你更重要既野/人 唔係身邊/唔得閒/忙緊
唔係因為佢鍾意你

我都俾人hea緊 但係我事前係咁講仔 不過我唔覺得佢會呷醋（想哭）

不過真心你個個應該係有新女...

出親黎同上佢屋企都係咁搞我
唔係唔想比你搞呀...但唔係咁快囉.........

我地都係比人拎黎sip

佢又真係有同過我講覆得我咁快因爲佢啲frd訓曬

係呀 我就係覺得比下面關心下都好丫 做戲做全套嘛
一啲誠意都無 我搵緊理由比自己落搭呀
真係唔甘心

你講既同我諗既一樣呀
成日問自己做咩要咁姐

祝新女幸福快樂

同你經歷緊同一樣野，唔知佢想點

你比佢搞就真係傻啦 包你比佢搞完 你唔會得到你想要既野(情侶關係)

係時候要醒下啦咁多位
一直纏繞住你地個個人 做緊既所有野 係咪值得你無條件付出 值得你為咗佢徹夜難眠
人生在世 冇咗佢你係咪會死先

唔係既 就move on啦
叫春唔係唔得 但千祈唔好影響到自己正常生活 如果唔係過多排你諗返起就on9架啦

唔好諗點解變成咁 已成事實
諗下黎緊點充實自己
亦都唔洗期望佢會有咩改變 因為你控制唔到

屌你 真係仆街黎。 仆街不分男女 。 佢口話無姐 其實心照
只係唔捨得/唔甘心放手姐

想吊住我地
係我地又肯果下先係最嬲自己

多謝你 呢個係我第一同最後既叫春post
唔係屬於自己既..做幾多都冇用

真係唔知佢個心諗咩，但又唔想就咁放手怕自己只係一時誤會左

明知佢仆街 都繼續比人吊

世界上冇乜野係真真正正屬於自己
老土啲講 入棺材個時 有乜野拎得走 冇

加油! 愛一個上一課

我係男，早幾日識左個住大埔既女仔，見完一次食左個面，就無左下文，我本佢對人好有好感，無搵第2個chat,但因一d問題定我樣衰啦。依架回都唔回我，好明樓主既傷心。

等多排啦，等多排就會好，雖然我仲等緊個女仔回我，覺得自己勁笨7，咁快咁上心

鍾意啲嗰個注定做輸家 恭喜晒

咁明顯你都仲唔明

佢淨係想同你啪啪啪！
真係鍾意你點會咁對你？
醒下啦，俾佢屌完你呢世都唔會搵得返佢

你甘願做 sp 另計

無啦人地係當我朋友，係我狗公自己起痰，仲7到無同時追幾個。次次搵到個鍾就放個心落去，想死

你冇錯架 係咁架啦
鍾意既野就要自己去爭取 你想買樓 搵錢囉 你想要女朋友 追囉

好感可以同時對好多個 對一個有好感就唔同第2個傾咁你係ON9
同時對有好感既人慢慢發展 搵到個真係啱既 再花d心機

好似真係應該係咁，睇得d童話多，成日開聖人mode, 同埋追緊既女緊問係咪同時date 緊好多人，對d 普普通通 既就可以，但對真係好鍾意既，唔想握9佢 ，好煩呀唔想成日開聖人mode

唔等喇...憑咩等落去...自己根本什麼都不是

無啦 我而家已經係唔會瘋狂諗住佢 反正佢都唔會咁諗住我。 真係去充實下自己一日既生活 就會掛少左 慢慢開始無感覺......

佢搵我咪應下hea下。 當放條線 same as佢當你咁對佢。當有日佢好熱情咁搵番你 再算啦。而家無野可以做到

就係咩都不是都想等，先傻！